明明開始放低.....

點解你又要對住我甜笑呀

唔好FF啦

屌 當睇佢唔到咪算9數囉

笑下你就咁樣
醒未呀？